突然間入院 而家係醫院度醒左回緊氣

呢排天氣轉 突然間琴晚訓訓下訓唔到 即咳醒左
老母驚我有事 即刻送左入院
問左醫生而家話未敢俾我出去住
始終係漏夜上房

突然之間覺得原來人生真係好唏噓
成日覺得自己都好多野未做
但最後可能上路個時又係得自己一個

同埋 健康真係好重要
希望今年天氣可以好過啲
咁就唔洗咁痛苦

加油 祝早日康復

Add oil

所以一定要小心飲食同運動習俗

盡力珍惜所愛之人 無愧於心
人生無常 及時行樂
近年心臟位置有痛痛地嘅感覺
普通身體檢查chk唔chk到心臟問題
唔想咁早死

呢排轉天氣
早晚我又係係咁咳
不過無你咁嚴重
希望你快啲好番

咳都咁大陣象

會唔會係氣管炎呼吸得太多冷空氣,或者餐餐凍飲

你試下咳出血你怕唔怕

我係咳到背痛 之後聲變埋
再有埋血絲 好難唔怕

可能係後者 同埋呢排又轉季 又氣促又盛 即gg

就咁聽好大鑊咁
幾時先知道咩原因？

你個po 又無講自己咳血

而家check左氣個啲
一呼氣唔過正常人個啲
即打舒張劑 再係度打左針

Sor囉 我on9 而家真係on99999

心諗 訓唔到都要入院
身體健康

唔知樓主依家點呢

仲咳緊 咳得仲勁
可能有武肺

樓主失蹤